【禿頭老鼠】阿仙奴16-17球迷吹水區 LIX

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

割左席

樓豬食撚屎

卡叔係咪今年暑假完約

會續約

仲係錯 上個post 59 60應該係LX

續咗一年

樓豬錯羅馬數字
去拖華覓膠個po啦

續左都好d
無左佢中場食撚屎

佢而家傷多過踢

Yes

羅寶呢d仆街.....

pish

成個沒台都係阿狗post

打錯字

浪費網路資源

屌邊個post牙

唔環保

5g

推曬四個

【我廠打老虎】阿仙奴16-17球迷吹水區LX

邊個都得

禿你老母